聽日參加法輪功遊行揮手區

老花認同

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

操你媽的，說好支持韓國瑜

前段行民陣
尾段行法輪功
做唔做到刷晒兩邊人數

葡國人都為港發聲，我感動到立即去肥媽facebook比like，721為阿媽再次上街

法輪功萬歲

柯尾砣Fuck

行完民陣點行去個面唔係好熟路

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

push